因為手指移動而被咬斷

係自己攞嚟

想當日班仆街都係呢個藉口